有冇人教下日文發音

或者有冇tg gp定期開下chat練下oral咁
想練下發音

よんグヲンドンワけんがいずんほうら

我教你啦 DLLM
跟我讀一次 Diu Lei Lo Mo

助人為快樂之本 唔洗多謝me

レイゴンメーイエーア

鴉依嗚ええええ痾
卡畸箍茄call
沙屍輸些梳
他痴つted拖
啦咧ぬぬぬ呢囉
哈he 敷hea呵
媽咪烏咩摩
吔腰喲
啦咧るるる呢囉
哇喎唔

留名

或者等我開下tg gp for練oral
大家留下tg

up下

咒語咁

日本語の文章を探して読んでみたらどう

アクセントが正しいかどうかはわからないです

自學緊定咩

アクセントが正しいかどうかはわからないです
對唔住大佬

自學冇上堂

好事！

無認真答案

其實最好係一路學
唔係後執

樓主主要想學乜

之前睇到條友日文甩甩咳咳咁
點知條友係日本住左十幾年
佢話佢知自己發音有問題但就改唔返
好似廣東話講野有懶音改唔到咁
所以諗住成趁自己仲未定曬型之前學下正確發音/アクセント

你係想好 academic 定 casual 咁學

casual咁

咁就聽好多 NHK news 啦
好快拎到個語感

住日本10幾年都講到成pat屎
因為冇人教佢/ 佢冇上進心/ 對自己要求低

唔係架我都見過好多嫁左去日本十幾年既人
佢講日文口音真係好勁改唔到

如果用得到人人都明
我諗無幾多人會學番正式音標

日本人唔同地方唔計方言
都好多種 accent
好似英國咁周圍唔同

你講到勁正東京音唔等於最正確

clubhouse?

LM

講得岩呀但我覺得學習者要一開頭最起碼學好東京音先

啱既
個人睇法係
學緊就學埋
學過唔會再學既話
用得到就可以唔執

我發覺好多教師唔教正確發音
啲學生好似唱歌咁都唔執

就算識左東京音
好多地方啲 accent 都係聽唔明

ディゅねいろうもうちゃぅはい

根本好多「老師」連最基本既標準語發音/accent都未搞清楚
問佢地又唔識解答
唔識答之後求9其扮係日本其他某地區既accent

你有無見到我用教師唔用老師
就係咁解

要睇下遇唔遇到良師啦

史巴

中上巴

冇ac

if you have tg, tg @acetonitrile, need phone number to invite.

thx巴打

up下先 想整個tg gp 得閒大家一齊練下会話
有興趣留tg 我add你

有2本書教shadowing
你有恆心跟住煲會進步好多
但同一時間最好有人可以同你用日文傾計

ラウメー

所以諗住睇下有冇人有興趣一齊傾下
點知大家好似都冇咩興趣

我竟然睇得明

除左基本アクセント規矩
同用shadowing方法好似上面講個兩本書之外 仲可以搵個理想/鐘意既人（アナウンサー/声優etc.）既片 或者有興趣既書既audio book跟讀
有d人甚至會腦內建構一把navigation既聲方便日常導航咁跟講（但唔知係咪人人有效）

多啲同日本人傾計

都有搵但係佢都話搵唔太到

咩書

日文已經係最唔洗學發音既語言，隻隻都係開頭唔同

樓主 我都係自學 不過就啱啱起步
一直跟緊佢學
佢會連條脷擺去邊都教埋
希望幫到你

さうぺいら

アクセント都重要既
應該話我想搞好dアクセント